19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(4）

此Post 為Offer god/Interview God/GPA god 集中區, 另外一個non jupas 討論區只for資訊交流,所有大神會保佑呢到所有留comment既人

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

幫fd拜edu psy offer

Bu nursing 13/7已經要交學費想知如果之後有ugc offer，學費退唔退得返 一個sem都4萬幾

cityu ais offer god

Poly city bu edu n手飯god

hku 6963 offer god

BU OFFER GOD
BU N手飯GOD

hku engine offer god

求 poly U Me N手飯

求 poly N手飯，
求一世

聽講要係BU UGC先有得refund

有冇人知BU journalism DMC有冇消息

Polyu Bu n手飯god!!!

Cityu ais offer god

Offer god!!!!!!!!!!!

HKU CUHK OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!

入到god

Bu offer god
cityu offer god

offer god

offer god
求你俾我入心儀大學

入到U God

Offer god

Poly Yr1 nursing 派曬offer未？

OFFER GOD

Cityu offer god

訓前拜個offer god

gpa god

offer god 求求你

Hku nursing offer god

Thanks GPA God , meet offer God~~

polyu offer god
bu offer god
ust offer god

cccu bcs朋友們! 有冇人收到city translate?相認吓

hku offer god

還神多謝你gpa god

gpa?

polyu cityu offer god

3.67/4

BU OFFER GOD
BU N手飯 GOD

Polyu offer god

早晨 offer god 求下你比offer我

BU N手飯god

Cityu finance offer god

快d派offer la offer god

Cu offer god plz🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

6901 offer god

Cityu cs offer god
Polyu computing offer god

Late round先in仲有無機會
OfferGod

City BU offer god

N手飯god

最後一拜

Philo God

Edu se offer god

求你求你

poly city offer GOD
我愛Mechanical....

求下你比個offer我

我媽想見自己個仔入到大學
求你還佢心願。

最多咁啦，你叫我做乜都肯做

CU offer god N手飯god
CityU offer god N手飯god
PolyU offer god N手飯god
Bu offer god N手飯god
希望比孫仔我入到心儀大學有Offer

入到一定還神

Bu Offer god
Ou Offer god

你gpa 幾多
city 個mech conditional offer 3.0
polyu conditional offer 3.6
我放左city
接實

ching gpa幾多

CITYU OFFER GODN手飯GOD
EDU OFFER GOD N手飯GOD

Ching, 我都想接....
3.72 未收到任何消息，想interview都冇

上帝啊求你俾個Offer我。
耶穌啊！
比個senior year offer我！
Poly Me 我愛你
city ME 更愛你

ching你讀邊間？

Thank you offer god

Thank you offer

God

BU Offer God
BU N手飯God

Thank you gpa god and offer god

遲咗還神
Thank you offer god

未有offer呀ching

poly U Me N手飯！

City U Me N手飯！

讀邊間cc?

econ offer god

IVE 垃圾人一個

你sem 3 gpa 好差？
polyu 要3.6先有得in

一日未到九月仲有機會！

offer God！
poly me 求求你
city me 😭😭

唔係，都有3.6x

offer god
N手飯god

HKU BSIM Offer God
HKBU CJ Offer God
CityU AIS MC Offer God

cu polyu bu offer god

U offer god N手飯god
CityU offer god N手飯god
PolyU offer god N手飯god
Bu offer god N手飯god
希望比孫仔我入到心儀大學有Offer
入到一定還神

過左今日，polyu應該會派返d offer 出黎
我識d fd有hku offer 都唔要polyu ，等多一兩個星期啦巴打

hku nursing offer god

Hku nursing offe god

Cityu offer神/N手飯神/interview 神
Bu offer神/N手飯神/interview 神
Eduhk offer神/N手飯神/interview 神

好想繼續讀書呀

Offer god求下你

City offer god

求你啦offer god

希望啦，主呀！

願個個有offer!!
btw

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

cu offer god
kong u offer god

學生證god

econ offer god
bu n手飯god

Edu Offer god

呢期掛住發夢，唔得閒拜
求offer god原諒
再賜個cu offer 嚟

N手飯 GOD

+1

之前有睇過你d 慘文
唔係已經讀緊8大咩

cityu offer god

再幫fd拜 edu psy offer god

Kongu offer god

無知一問 希望會有奇蹟 hkuspace engine ad year1 cgpa 3.2x 有冇機會有 early offer

BU offer god

CITYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

City offer god
Bu offer god

其實到而家連interview都冇係咪可以收皮

Offer god
比個offer我我一定劏雞還神

BU Offer God
BU N手飯 GOD

offer god
求下你比個offer我啦

Offer god求求你

polyu 快點比我換choice god
city u 又n 手飯

CU offer god N手飯god
Ustoffer god N手飯god
CityU offer god N手飯god
PolyU offer god N手飯god

入到一定還神

cityu ais n 手飯 offer god

CU offer god N手飯god
Ustoffer god N手飯god
CityU offer god N手飯god
PolyU offer god N手飯god
non-Jupas offer god N手飯god
入到一定還神

Hku offer god N手飯god
Eduhk offer god N手飯god
non-Jupas offer god N手飯god

入到一定會還神！

City Bu offer god

一日一拜 cu polyu bu offer god

依家報係咪冇機喇？

igcse grade e god

Offer god plz

Offergod

Bu offer god
city u offer god
ling u offer god
cu offer god
n手飯god
求7月10或之前有offer
有offer既話一定分享經驗

Kongu nursing offer god
Polyu offer god

Polyu gscm offer god

各位如果仲未收到offer, 唔好灰心
the best is yet to come
我當年呢個moment yr2手持cgpa 3.75, 都只係得bu offer,
去到7月14號收hku ba offer
7月31號收cu offer

大家唔好放棄呀

n手飯god

求下俾個n手飯我
拜一拜bu offer god🙏🏻
cityu offer god🙏🏻
Polyu offer god🙏🏻

再拜polyu offer god
cityu offer god

n手飯god,又一日啦，又冇offer
我真係好需要一個offer
報左咁多間u
可憐可憐我
比個offer 我啦
再拜bu offer god
cu offer god
ling u offer god
city u offer god

polyu offer god

bu city poly edu ling u N手飯offer god
只求有書讀
入到一定還神做善事

Poly U SHTM year3 N手飯

BU Offer God
BU N手飯 God

拜拜bu econ n手飯 god cityu econ n手飯god polyu Gscm n手飯god

Poly gscm offer god

cu offer god
ling u offer god
city u offer god
bu offer god
咩科都要，只要入到

Cityu ais offer god
Cityu crimi offer god

BU Offer GOD
BU N手飯GOD

Offer god我想有書讀

拜拜 CU Offer God

有冇人入city year3 linguistics?

HKU offer God
BU Offer God
CityU offer God

HKU offer God

HKU POLYU CITYU Offer God

bu offer god

Cityu offer n手飯god
求下你比個offer我
有offer我一定會努力讀書架

好奇一問 中大新傳non jupas 難唔難入

有冇人入咗üst Biological science，想識人

Bu offer god
Bu N手飯god🙏🏻

求神比香港一個重光的offer

cityu ais n手飯 god

CityU offer god

polyu offer god
入到去我甘心努力讀書

HKU OFFER GOD, 你幾時出現呀

CityU N手飯god

bu n手飯God
city n手飯God
幾手飯我都食架 有得食我就OK架拉

polyu n 手飯 god

Bu
City
Edu
Offer god

大家唔好灰心
今日poly打左黎比gscm offer我
已reject
海明威/ 矮7毒巴打接實

Please help me offer god

入到god
我會好比心機讀書

cityu n 手飯god

呢度有無degree holder報non jupas?

我，等極都等唔到offer,都唔知關唔關有degree事，ching 你咩情況？

我報medic
本身有biochem first Hon + mphil
身邊啲人都話我background好應該無問題
但而家都未有消息

咁我情況就同ching唔同啦，我報linguistics
再求offer god
拜託快d派offer比我

我有朋友都係degree holder報另一個degree
然後遲遲都未有得in 佢打去問 話唔會shortlist degree holder 你駛唔駛都打去問下

我係in 完冇消息呀ching
bu 同 lingu 都in 過
等到發毛都冇消息
之前email 問過幾間u我情況點，waiting list 會唔會輪到我咁
統一都係官方回應話waiting list 情況要保密唔講得。可以打電話問下既，但我覺得問唔到d 咩所以然，好灰
例牌拜下offer god

twc nursing offer godha nursing offer god

Kongu Nursing Offer God
Polyu Nursing Offer God

BU offer god
以後會生生性性讀書

Cityu criminology offer god!!!!!

offer god please

cityu n 手飯 god

twc nursing offer god

ha nursing offer god

想問吓如果CGPA 3.24
恆大商科既話 揀咩會比較好

就黎十二點 Offer God

offer之神plz

N手飯神

offer god,有n手飯都好，我想有offer

神啊可憐下我依個無offer既乞衣啦plz

Polyu mental nursing offer god

我想有書讀Offer god

Eduhk offer god

我想有書讀呀
CityU n手飯god
快啲再派offer啦

求offer之神可憐下我依個乞衣

polyu offer

Bu offer god

poly offer god

Poly N手飯offer

多謝巴打但佢未打黎

Poly n手飯god

Bu ap econ n手offer god
Polyu n手offer god
cityu n手offer god

ha rn offer god

offer god 望下我啦，我一個offer都冇呀，我入到就得架啦嗚嗚，快d比offer 我啦，我入到一定捐錢幫人

Cityu criminology offer god
Cityu ais offer god

Thanks HKU Greeting+Learn more God

ching,您y1?

Yr 2 星期二收到 頭先先見到去左trash

咩科

CityU offer god banl
Econ無望。。 pending decision

6901

Hku nursing offer god
只係想要個ugc offer

ching,您cgpa幾多？yr3 offer?

Cityu n手飯god

4.1Yr3

4.1,ching cgpa好高恭喜你。

Thanks希望你都收到

N手飯god我想入八大

繼續拜offer god, poly

跪拜City offer god

CU Offer God ～～

Poly n手飯 god

cityu n手飯 god

ha rn offer godinterview god

Poly Im n手飯god

Hku nursing greeting god offer god
想要ugc offer

Kongu Nursing Offer God
Polyu Mental Health Nursing Offer God

每日一拜 poly city offer god

Cityu criminology offer god
Cityu ais offer god

每日一拜

Hku cu bu offer god

BU Offer God

埋土god

poly n手飯god

Poly u n手飯god

CU Offer God
POLY Offer God

Kongu nursing offer god
Polyu mental health nursing offer god

ching你有冇報city其他科，見你拜左ais好耐介唔介意講下本身係讀咩科

CityU criminology offer god
Cityu ais offer god

3.4x

語文啊，無報其他科啊

POLY n手飯god
CU n手飯god

poly city offer god

Kongu nursing offer god
Polyu mental health nursing god

Offer God

bu math offer god

額外information 係呢度！

ha nursing offer godtwc sy nursing offer god

今日早點拜一拜， poly offer god

Bu econ n手飯offer god🙌🏻
Cityu polyu n手飯offer god

CU 文管 Offer God !!!!!

student registration card god

Polyu n手飯god

唔扮野啦 EduU 入到god

Interview god

cityu offer god比一個offer我就得啦 plz

3.4 都等咁耐
唉 AIS 未un我同埋pending decision 我已經還神

CU Offer God
PolyU Offer God

3.6x都未有 好sad

PolyU Offer God

CITYU OFFER GOD

CU Offer God ！！

offerrrr godddd

Bu offer n手飯 god

Cityu offer god
N手飯god!!!!!!!

BU Offer God
City Offer God

Bu offer god
Edu offer god

CityU offer god
PolyU offer god
EdU offer god

offer god呀

我收到Offer啦，分啲好運俾大家offer god 與大家同在

Cityu criminology ais offer god
N手飯god

Ching收到咩科

Edu offer god

BU Offer God
BU N手飯God
CityU Offer God
CityU N手飯God

收到一定還神， poly offer god

我好努力讀書架啦
求求cityu offer god可唔可以比個offer我
收到一定再努力啲

ha rn nursing offer godtwc senior year nursing offer god

Poly U Offer God
Cu Offer God

bu econ cityu im polyu itc n 手飯 God

bu offer god
cityu offer god

hku god

BU Offer God
CityU Offer God

雖然下年先報
先係到祝個個都有offer

CityU offer god under review 完未

N手飯 god

可唔可以轉status
Offer god!!!!!!!!

pending decision (quota full)
係咪無機

99.8%無咩機

EduHK offer god

Offer god ah

City N手飯God

Poly offer god

thx gpa offer interview god

Cityu ais criminology offer god!!!!
Please

我要city offer

Bu offer godddd

Cityu n手飯god!!!!
我真係會努力讀書架
比次機會呀

巴打咩u咩科？

city mc

Ok I see.
加油未到最後一刻唔好放棄

CityU PolyU EdU offer God please

year 1?

係呀

Cityu offer god
N手飯god
請你比個offer我

Offer god
N手飯god

Kongu nursing offer
Polyu mental health nursing offer god

polyu n手飯god

Cityu bu edu plz

Cityu offer god
Give me a chance please!!!!

Poly City offer god

PolyU CityU offer God, 我會努力讀書架啦

Poly n手飯god

Btw天佑香港

Ching收到咩offer

Bu sci

Congrats

bu n手飯god

Bu offer god
Cityu offer god

HKU OFFER GOD

Poly n手飯god

天佑香港

Poly U Offer God
CU Offer God

Cityu offer god
Cityu n手飯god

HKU IM offer God
HKBU CJ Offer God
CITYU AIS Offer God
N手飯神

N手飯god
Offer god

Polyu n手飯 god
BU n手飯 god

BU n手飯 god
cityu n手飯 god
Polyu n手飯 god

City Bu n手飯god

BU offer god
BU N手飯 god

edu offer god

PolyU EduU offer God,n手飯
我會努力讀書架啦

Cityu offer god
Give me a chance please!

Bu city offer god

bu econ n手飯god

cityu n手飯god

n手offer god

HKU offer god你俾左個兩封email我就好順便俾個offer我la

好心

City bu offer god

Poly city bu edu N手飯god我會生生性性讀書架

有offer了

Ching 咩offer

Thanks PolyU offer god
CU offer god N手飯god
CityU offer god N手飯god
Bu offer god N手飯god
希望比孫仔我入到心儀大學有Offer
遲啲去還神

POLYU year1 offer
logistic and enterprise engineering

Cu offer god
Poly offer god

還神
多謝offer god
會俾心機讀書㗎啦

臨訓前拜polyu offer god 聽日打比我

想問問大家 恒管mkt定polyu itc marketing？

Cityu offer god
I am waiting for you

Hsu offer god

上嚟還神
Thank you offer god

Cityu offer god
求求你比個offer我

你而加有無收到

BU OFFER GOD
BU N手飯GOD
求下您

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

BU N手飯GOD

三月份in完終於有消息
Thanks BU offer god

hku offer god plz

Bu econ n手飯offer god
Cityu offer god
polyu offer god

咩offer?

Eng lit

幫人求，cityu ais offer god

放過我 offer god

求下你offer god

Cityu offer god
我想做城大學生

hku sosci offer god
cu sosci offer god

我會努力爆4 架喇

浸大OFFER GOD
浸大N手飯GOD
Lingu Offer God
Lingu N手飯God

Poly offer
Poly n手飯god

HKU nursing offer god!!

bu offer god n手飯god

cityu ais n 手飯 god

日拜夜拜offer god

同問#??? 仲係under review緊😭 係咪冇機喇

god

報左sf 搵定後路了

Polyu

Gap year 啦要 sad

有冇人BU 個status仲係in progress@@

巴打可能我地仲有機le😭唔好放棄

Thank you Polyu offer god 我黎還神la
BTW Kongu nursing offer god

N手飯god
Offer god plz

Poly city bu edu offer god

Bu econ n手飯offer god

BU Offer God
BU N手飯God
LingU Offer God
LingU N手飯God

Cityu offer god!!!
我拜拜你 求下你比個offer我

HKU Nursing Offer God

Offer god😭😭😭

bu city offer god

感謝offer god N手god

kongu nursing offer god

Bu offer god pleaseeee

BU OFFER GOD
BU N手飯GOD
Lingu Offer God
Lingu N手飯God

想知 kong u engine yr1 offer 收幾多到

HKU CITYU offer god

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

Cityu offer god N手飯god

CU offer god

CityU 係唔係過左reg day 係唔係開始有N手飯

應該係

Reg day 係幾時

尋日？

HKU NURSING OFFER GOD

啲人話今個星期
今日個啲就延至5/8

都知無嘜機會 不過都想拜poly n手飯god

bu offer god
bu n手飯god

Bu econ n手飯offer god
cityu n手飯offer god

BU OFFER GOD
BU N手飯GOD
LingU OFFER GOD
LingU N手飯GOD

LingU interview GOD
LingU offer GOD

Cityu offer god
PolyU offer god

Cu bu offer god

Kongu Nursing Offer God

Eduhk n手飯God
Eduhk Offer God
Hku Offer God
Hku n手飯God

求祢比個offer我
有我即刻黎還神

Cityu Offer God
Cityu N手飯 God
BU Offer God
BU N手飯 God

god bless u

PolyU OFFER GOD
CityU OFFER GOD
BU OFFER GOD

Polyu offer god !!!
Bu offer god !!!

有無人打算報o camp

你個名

Cityu criminology ais offer god

BU OFFER GOD
BU N手飯GOD
LingU Offer God
LingU N手飯GOD

Kongu nursing offer god

神呀 求下你救下我

cu offer god
polyu offer god

Polyu offer god
BU offer god

Bu offer god
City offer god
Eduhk offer god

臨訓拜一拜offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

求下polyun比個offer我啦

求下polyu比offer我

BU OFFER GOD
CITY OFFER GOD

Cityu N手飯 offer God
BU N手飯 offer God

HKU offer god
HKBU offer god
CityU offer God

Offer god 比次機會呀

Offer god求你比個offer我

offer god 降臨

Cityu ais criminology offer god

Cityu offer god
Cityu N手飯 god

PolyU CityU N手飯god

Cityu econ offer godn手飯

祝各位同自己8月5日出去集會之後就會有offer

BU Polyu N手飯god

edu n手飯 offer god

City U Offer god N手飯 please

Polyu Bu N手飯god